[
  {
    "question": "Depuis quand la Norvège est elle indépendante ?",
    "answer": "1905",
    "expected_answer_type": "NUMBER",
    "timer": 30
  },
  {
    "question": "Quel est le plus grand désert du monde ?",
    "answer": "Antarctique",
    "expected_answer_type": "NONE"
  },
  {
    "question": "Quel est le nom du premier satellite artificiel envoyé dans l'espace ?",
    "answer": "Spoutnik 1",
    "expected_answer_type": "NONE"
  },
  {
    "question": "Combien de cheveux en moyenne un humain a-t-il sur la tête ?",
    "answer": "100 000",
    "expected_answer_type": "NUMBER",
    "timer": 20
  },
  {
    "question": "Quel est le plus long fleuve du monde ?",
    "answer": "Nil",
    "expected_answer_type": "NONE"
  },
  {
    "question": "Quel est le nom de la monnaie utilisée au Japon ?",
    "answer": "Yen",
    "expected_answer_type": "NONE"
  },
  {
    "question": "Combien de planètes mineures (ou astéroïdes) ont été découvertes dans notre système solaire ?",
    "answer": "1 113 527",
    "expected_answer_type": "NUMBER",
    "timer": 30
  },
  {
    "question": "Qui a composé la Symphonie n°5 ?",
    "answer": "Ludwig van Beethoven",
    "expected_answer_type": "NONE"
  },
  {
    "question": "Quel pays a remporté le plus de médailles d'or aux Jeux Olympiques d'été de 2024 après les Etats-Unis ?",
    "answer": "Chine",
    "expected_answer_type": "NONE"
  },
  {
    "question": "Combien de langues différentes sont parlées dans le monde aujourd'hui ?",
    "answer": "Environ 7000",
    "expected_answer_type": "NUMBER",
    "timer": 30
  },
  {
    "question": "Quel est l'élément chimique représenté par le symbole 'W' ?",
    "answer": "Tungstène",
    "expected_answer_type": "NONE"
  }
]